今日見到北角 荃灣有黑社會 請主動報警 要警犬曬太陽冇得休息

借他人之矛攻子之盾

大家今日休息 上fb玩流料 笑鳩黑社會
引鳩班垃圾做企街 再打爆個999
要上演一場黑社會vs警犬/黑社會橫行 冇警犬

玩一日fb ig大戰

攰啦 係時候借刀殺人一日了

放流料大戰 笑鳩黑社會大戰

大佬 福建人幾時出來 得地黑衣要打到佢入青山

係時候玩玩了

佢地聽到有黑社會就呢埋架喇，你話有黑衫人示威可能都會派人踩下線既

所以叫大家去fb ig放流料

黑衣人示威 大把圖啦

今日企街既人一定唔係我地

我要黑社會企街

福建垃圾 出來隻dup啦
敗走狗

999
999
999

港父SIR

而家就黎連秦始皇都帶兵馬俑打黑衫

利申:有frd係兵馬俑

學返淋病個招。
想搞大件事，然後借老解刀，殺我地義士

推， 唔好俾警察話係黑幫仇殺

喂 叫你fd有咁多吹咁大
有200黑衣入緊北角
講明打到福建佬返福建

好想報警呀

黑衣： 打你老母福建佬 真係打埋你老母